有冇女女男朋友係茶記做

咁早呀

有，但最好笑係老闆聽到之後當住人面話:咁你男友咪搵好少

其實係響茶記度做老闆

好想識個做澳洲牛奶公司的

知唔知咩叫係茶記做
唔通你會話誠哥係長和做
做老闆就叫開茶記啦

要識就識佢老細